頭先now影到兩段 求片

一段係銅鑼灣插贓嫁禍
一段係太古電梯打示威者 導致示威片碌咗落去

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

有片 碌落電梯